有冇白羊絲打教吓點先溝到白羊女

利申雙子男 有咩好方法 俾d意見

白羊女唔鍾意啲信星座嘅on9仔

全世界得12種人？

Agger
最憎人拖泥帶水

鬼知咩 唔知先上黎問意見呀 知就唔洗問啦

光復香港

做個正義嘅人

白羊女唔使溝既
鍾意就會鍾意啦
唔鍾意 多做啲嘢都會反感
利申 白羊女 鍾意聰明有主見性格可愛有啲霸氣好上進既男仔

__女唔使溝既
鍾意就會鍾意啦
唔鍾意 多做啲嘢都會反感
利申 __女 鍾意聰明有主見性格可愛有啲霸氣好上進既男仔

同埋各位入到黎都打番句
光覆香港，時代革命

又好似好有道理

突破盲腸

你可以每日同佢傾吓偈關心佢
等佢習慣你存在

但白羊女鍾意你就鍾意你
唔鍾意你 你點追都無用

做牧羊犬

白羊真係好直接
鐘意就鐘意 唔鐘意就唔鐘意
鐘意既一定要得到

女朋友白羊 我雙子
利申 青梅竹馬

我白羊男友雙子
利申：我主動表白先 覺得佢好怕醜

咁點睇有一排好close但近期有啲冷淡但少人嘅情況又好似冇咁冷淡咁

錢

你地有無單獨出街

要感覺夾，受軟唔受硬，白羊女唔著重你鐘唔鐘意佢，只會考慮自己鐘唔鐘意你。花心，無才華，大男人，父權，全部out。利申：老婆白羊，難追，自己都白羊

冇，有啲野唔容許呀其實都知冇咩可能，不過見到問下咁解炸

白羊女中意真係會主動出擊至少我係囉

白羊座係中意就中意 都幾明顯
睇下佢有冇fd zone你先啦

On9星座撚

之後相處點？例如會唔會成日鬧交etc

係啊

欣賞啲主動既男仔

利申：白羊女

佢會想知道你所有既野 要習慣事無大小都同佢share 佢都會share返佢既事比你知 一開始我唔習慣咩都講 之後佢就會追住問你點解唔講 所以都係咩都講晒佢話唔想知先收聲
而家佢話我長氣

佢係終極deadline fighter
報稅呀交卡數呀填form呀全部都last minute先做試過好多次miss deadline
所以我有時間都會幫佢搞埋

同埋佢好怕麻煩 但我就好唔怕麻煩 所以平時book枱 去旅行plan野 email猜嚟猜去個啲都係我搞晒 不過我本身就唔介意搞呢啲既

一開始有好多生活習慣唔同好多野要磨合 過左呢段時間就會好似成為左對方既一部分咁 而家成日都比人話我地一日到黑都痴住

好老實講 我都成日搵佢 不過佢就覆得有少少hea 可以點？係唔係要諗吓放棄

佢會唔會主動搵你先？

唔會啦

唔好用白羊座 去標籤一個人， 同是白羊座但性格都會有唔同.
技其所好啦～ 如果你係吸引到佢，佢應該都會主動搵你傾下計 （除非佢係勁怕羞）

傾下計先啦 如果令到佢會主動搵你吹水就有啲機
成日單方面得你講好難維持

加油啊巴打

白羊女中意你就會好快覆你
重點你要識食住上 唔好比佢對你既興趣同熱情冷卻咗

如果佢對你有意思 實會好明顯
甚至做埋主動 唔使溝
同埋唔好婆媽 唔好猶豫不決 拖泥帶水
白羊冇乜耐性 好憎呢d
利申 依家條仔係自己溝返黎

咁冇乜希望
白羊係鍾意嘅 秒回都得
其他佢覺得唔重要一概read9完or hea覆就算
我自認pk 除咗bestfrd同男朋友之外
我已經係由已讀不回進展到不讀不回

留名

白羊女人唔鍾意啲信星座嘅on9仔

同感，中意上進的醒目仔，
反而不需有咩父蔭有車有樓，
白羊女肯同條仔一齊捱，只要條仔上進心有團火

屌我真係牧羊犬 白羊+屬狗

上面講不要大男人好中
個人認為要岩玩，幽默，反應快

我係白羊絲
對住d蠢+反應慢嘅人會好炆
中意醒目 搞笑嘅男仔

咁如果出過黎之後覺得唔夾 係唔係會好冷淡

會
對住d唔想發展嘅人就會唔想理佢
大家真係fd除外

不過你唔好咁迷信星座啦
有fd同我生日相差幾日
大家都係白羊座 但性格完全唔同